RTHK: 有準備移居英國港人稱去意已決，最壞情況不再回港

特區政府表示，全面配合國家針對英國國民（海外）護照、BNO的反制措施，星期日起不承認BNO作為有效旅行證件和身分證明。有準備透過BNO簽證移居英國的港人表示，為了下一代的發展，去意已決，最壞打算是不再回港。黃先生計劃今年內以BNO簽證移居英國，已進行多項準備，包括肺結核檢測、財務安排，子女選校事宜，並陸續向親友交代去向。他說，早已預計中央政府會有反制措施，目前只能見步行步，不會取消或押後移民計劃，因為這是一家人的共識，但如果反制措施再升級，只能選擇不再回香港，他說世界之大，總有容身他們一家的地方。黃先生指，決心離開是因為感到香港沒有希望，希望下一代在較自由的環境發展。他又說，一些移民群組組員對反制措施有不同反應，有人按照原定計劃移居英國，有人因而會再作考慮，亦有人打算加快成行。特區政府發言人表示，英方舉措會賺取很多自身經濟利益，英國渴求人才和資金，不應藉BNO護照舉措作「政治遮醜布」護航，希望香港居民看清英國政府政治圖謀。

RTHK 都知香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

正常新聞

唔該記者做訪問應該寫因為警暴問題/香港成為極權社會，考慮同兒子移民，帶走係香港既資金，呼籲香港人用腳表態

他說世界之大，總有容身他們一家的地方。黃先生指，決心離開是因為感到香港沒有希望，希望下一代在較自由的環境發展。

特區政府發言人表示，英方舉措會賺取很多自身經濟利益，英國渴求人才和資金，不應藉BNO護照舉措作「政治遮醜布」護航，希望香港居民看清英國政府政治圖謀。

港共慢慢同大陸接軌

有得走就好走

真係唔係講笑，rthk真係算最持平

我咪就係人才和資金囉
正呀好想去懲罰英國

唔怪得之呢排係咁打電話問市民點解要移民

他又說，一些移民群組組員對反制措施有不同反應，有人按照原定計劃移居英國，有人因而會再作考慮

關咩事,用左5+1拎左居留權 留左係英國幾耐香港政府都唔知嫁
幾時鍾意探親拎身份證返黎咪得

屌你老母啦我洗撚你港共教？
邊個政府係撚樣我唔識睇？
一個對市民趕盡殺絕，一個喺你水深火熱果陣開逃生門。我會唔識揀？當我弱智？
呢啲咁嘅撚屌論調都要出聲明。屌你港共真係狗撚黎。

他又說，一些移民群組組員對反制措施有不同反應，有人按照原定計劃移居英國，有人因而會再作考慮，亦有人打算加快成行。

加速師

好 做得好

特區政府發言人表示，英方舉措會賺取很多自身經濟利益，英國渴求人才和資金，不應藉BNO護照舉措作「政治遮醜布」護航，希望香港居民看清英國政府政治圖謀。

睇得好清楚呀，我就係要送錢振興英國經濟，射落海都唔益雜種3萬

就係太正常
所以好快會被收皮

去到英國即變廢才，希望你夠錢食成世兼夠養埋子女供書教學，否則就要做洗大餅送餐做成世。
不過嘅然覺得香港無希望，咁都無辦法嘅。

港共好驚呀？
LOTR加疫情都走7000人
是撚但都走1200億資
極權曱甴，咪繼續攬坐支安法過世囉

11月走左 1 萬億，原來走多 2000 億佢就收皮

大和：若香港走資不超過1.2萬億元 任何壓力可控

良禽擇木而棲，良臣擇主而事
你係好既，唔駛做 d 咩都大把人留底

移民顧問公司指移居英國查詢大增

#港聞 擁有BNO身份的人及其親屬，本月31日起可申請居留英國的簽證。有移民顧問公司表示，近期查詢的人數大增 ，建議決定移居英國的人要注意教育、就業等安排。 (1/30/9:27)

全世界都係鬥搶人搶capital㗎啦dllm
諗住用幾十年時間去洗腦等香港人貼貼服服
一畀人篤爆咗就淨係識發爛渣

又話唔care人走嘅？
精神分裂

人唔走 資都走晒啦